「急」有手足想自殺

好似係住粉嶺華心

推

TUI

有冇人識佢

手足，攰明白，可以灰心，但唔好失去希望，我地一齊行落去

望下之前行過的路，每個被拉被打的手足，一齊行落去

自膠18個鐘前

新聞無報 應該無事